我返戲院 呢排上Avengers

大家都知marvel不嬲都有片尾
每場大部份人都會留到最尾
其實等唔緊要
但好多人都唔會掉自己既垃圾
要我地散場既同事執
唔知大家知唔知
其實等緊片尾既時間
就係本身我地散場清垃圾既時間
但marvel因為有片尾 字幕又長既關係
往往等大家睇埋片尾走埋
得返幾分鐘時間散場清垃圾
趕頭趕命 掃又掃得唔乾淨
啲客又係咁問入得場未
未掃完垃圾嘛 入條撚咩
張凳有爆谷既 你坐唔坐呀？
每次見到一堆堆既垃圾係個位到
真係好嬲
或者有人話我地本身就係要做呢啲
但咁樣其實除左加重我地工作量
更加會阻礙到下一場觀眾既入場時間
乜掉返自己既垃圾都咁難咩？
Avengers先上畫冇耐
差唔多場場都滿
我自己都marvel fans
自己睇完真係覺得套野好正
好想快啲出Avengers4
每日排隊買飛 買野食 入場既人都係唔會停
見到咁多人睇都好開心
但都希望大家可以自律小小
其實我地唔準帶外來食品
只不過都係唔想掃垃圾咁辛苦
講真 將啲野食擺落袋唔通我地check你咩
但個啲又要帶M記入來食
又唔肯自己掉既人
真係好黑人憎
如果你來緊準備入場睇Avengers
記住等埋片尾先走
但最好自己掉返垃圾
唔使我地掃得咁辛苦

家教黎既啫
你做戲院預咗要掃啦架啦有乜好嘈

我好認同垃圾應該離場順手丟埋，不過好快有人入嚟屌係戲院排到咁密，戲票錢應該包埋執垃圾之類，香港人普遍都係俾少少錢當自己大帝，做多少少驚死蝕底

就係你地啲戲院未完片尾就開哂燈逼人走
對啲制作電影嘅人幾唔尊重

識講家教但自己冇家教

你係咪睇哂先？咪又係坐起度㩒電話

睇曬

睇完戲扔返自己d垃圾其實好方便 出門口位實有個大垃圾桶既 每人做多一步姐

我係睇哂

香港人就係咁撚低賤
唔好話咩自己人睇唔起自己人
而家擺明就係屌鳩你班唔識自律又扮高尚既垃圾
淨係識屌大陸人唔識反省自己
樓主辛苦喇

因為大陸遲上畫

好多大陸人黎香港睇

香港人真係最難服侍
好唔識體諒同自重
我返工收碟見過有呀媽會話啲細路做咩要幫人遞碟
我心諗香港多幾個你依啲呀媽就死啦

其實我地唔係趕客人走
一出字幕就開燈
係因為安全問題
因為一出字幕就一定會有客人離開
睇完成場戲 仲要係全黑既環境落樓梯
其實十分容易出意外 尤其是啲公公婆婆
所以為左安全 我地都會開小小燈方便客人離開
而唔係因爲要趕人走
可能間間戲院做法唔同
我地係會播曬全片先會開曬所有燈
我亦都有去過係等片尾唔會開燈既戲院
不過 如果你明知marvel有片尾你都走
咁我幫唔到你了

乜撚野做得呢行預左咁 你會唔會周地痾屎預左人地黎掃地?

柒少陣啦 香港人好撚有品德咩
乜撚都推哂落新香港人/大陸人度

得罪講句，唔尊重嘅係觀眾普遍都唔睇片尾、抑或係戲院開燈呢，大家心知肚明啦

好嘔心，根本好多香港人都冇咩公德心，衰嘅就一定瀨落人哋 ，睇下個政府都知依家興有錯唔認唔反省

我好多年前返戲院 其實掃唔係問題 起碼你可以一眼睇到 好多人將D垃圾放係櫈底
同埋又瘋狂倒瀉垃圾係地下
仲要係大院 得我一條友做 掃完又要即刻開場
之後我發現點都唔夠時間 果時初出黎做野 問個阿頭點算 佢話掃晒落櫈底 黑媽媽睇唔到
自始我就將全部野掃晒入櫈底 除非好多時間剩 又清潔幫手
之後我去睇戲 我都一定會拎走垃圾 因為我做過 去台灣睇戲 D人都會拎走D垃圾
係香港先咁誇張 整到成地都係 咩垃圾都有

利申左先：我係電影系畢業，又做緊戲院院務

首先講開燈既問題，出credit開燈唔係我地院務決定，係機房既同事一早set好晒program幾時開燈。當然我地都可以開燈，但只會係觀眾走晒既情況底下開燈做清潔。

第二，我個人都讚同睇晒credit先走，因為係同電影製作者一份尊重。大家拍得咁辛苦，點解唔可以睇埋先？

第三，偷帶野食唔係問題。重點係保持地方清潔同埋唔好影響到人，有d人係老奉覺得我地要執手尾就唔順手執走自己既垃圾。變相我哋清潔得辛苦又影響到下場既觀眾。特別係卡通片上映既時候， 家長冇好好管教小朋友，倒到成地都係爆谷，d爆谷仲要痴曬喺地下度。好似樓上位巴打咁講，係家教問題。

第四，始終戲院都要賺錢。如果戲院下下都要延長時間清潔，佢哋會賺少好多。

我就未試過係戲院留底垃圾
淨係試過俾人掃底過爆谷
咁唔通人地掃底要我留底掃？
唔好玩啦
仲未叫條友幫我拎返筒爆谷入黎

識條春咩佢地
光到睇製作單位都睇唔到

乜你覺得全香港都上連登咩
定係你覺得得連登仔會係戲院掉垃圾

做緊電影業既野
我覺得睇完credit 人地都唔會知你係邊柒個
呢啲野除咗留黎做portfolio同打下飛機之外都冇柒用
以一個普通睇電影既人黎講睇credit 只會睇演員&導演&（公司可能）
其他野睇黎做乜鳩
歌可能都會睇下既

你地戲院明知有片尾就咪排得咁密

仲有依啲你自己職責所在

係英國睇戲啲人一樣唔會執垃圾
唔明點解成日要鬧香港唔執垃圾就等於低質

反而你地戲院自己要賺到盡
排到密密麻麻
明知有片尾都唔識得變通體諒下你地班前線

你唔去怪班高層去怪班客？
咩邏輯？

第三點攞黎講

偷唔偷帶野食你都係要執手尾
唔知點解要拉落去偷帶野食到

第四點

你自己都講係你地戲院問題
做咩blame 個客

有時如果見到套戲好勁
我會睇佢個credit有幾龐大
唔會逐個名睇 但係會睇下條crew有幾多人

關我撚事 無糧出？
爆谷咁貴唔係包埋服務？

屌你死港豬醒未啊
根本香港人質素同中國人一樣

支持樓主

不過實有啲傻閪覺得你哋收咗人工掃垃圾係應份

份人工包咗

係台灣睇戲...
垃圾全部人都會自己拎去丢

唔好撚玩啦 你識既係咋 香港個個咁撚cheap咩

你同香港人講呢d, 曬氣

次次都係咁

關咩事

樓主好波
我認自己係鍾意自己買野食入去嘅人 但係每次都會自己帶返垃圾走
香港人係好多都覺得既然有人執就唔洗自己做 超冇公德心
支持樓主 支持大家自己做返個人負返應該嘅責任

咪係

辛苦灑戲院既員工
前2日見到2個毒撚 倒到成地爆谷
無公德心

咁你唔當面屌鳩佢

我同意要自己執走啲垃圾
但片尾時間用黎執垃圾呢樣野 唔關觀眾事 係關院方安排事
正常唔應該片尾時間就入黎收垃圾
人地片尾都係套戲嘅一部分黎 觀眾有權睇埋佢
除非你話啲人真係走晒
唔係嘅話應該要完晒片尾 套戲先叫正式完結
你地先可以清潔

即時當面屌左 佢仲笑笑口
戲院職員表示無奈 真系無乎

咁都有批鬥

我就不嬲都拎埋出去掉既
呢樣係我老豆老母教
我細個去戲院個個都識拎出去掉
呢家大左去戲院都見到愈泥愈多人食完飲完既野就放係位到就算

每套戲都一定睇到最後

咪又係自我感覺良好
唔好講到睇晒credit 先叫尊重電影

係喇 知你委屈喇 場場戲都有人掃低爆谷

佢得到呢副外表已經係上天對佢最大既懲罰

就係想你執吹波呀 唔撚想做咪辭職囉垃圾

可能唔小心姐
你話佢係放底一袋袋垃圾就話姐

睇個design又得唔得呀
套套戲都黑底白字end roll咩

以前返過戲院 嗰陣上緊狂野時速 班人坐晒係度以為有片尾 最尾連super扭鎖匙開埋燈都唔走

搞到兩三分鐘內要掃晒成間IMAX

雖然我認同個問題主要係戲院編排時間on9，但有啲人講到拎起自己舊垃圾行十步去門口順便掉左佢好似令佢蝕左幾十萬咁，真係笑而不語。

本身出字幕都係套戲嘅一部份

咁係你地公司冇預足時間俾你清潔
俾左錢唔包睇字幕同片尾？

其實等緊片尾既時間
就係本身我地散場清垃圾既時間

呢樣本身唔合理，片都未播完

其實我地唔準帶外來食品
只不過都係唔想掃垃圾咁辛苦

利益關係，公司唔係為員工著想先有咁嘅規矩

佢係支那人, 反串香港人咋

都係個句 香港人覺得比少少錢就大曬
其實做邊一行要對客既都會有呢一種感受

我會自己攞走

人地驚呀嘛 冇料咪上網屌

香港人就係咁啦好垃圾

LM等睇啲仆街話啲垃圾阿姐會執㗎啦⋯⋯我比咗錢㗎。

不能同意更多

每次都會拎埋支垃圾落去扔落垃圾桶
都係舉手之勞姐

尋日mcl睇完
紙巾碎都冇漏係度
全部野拎走晒
仲冇跌一粒爆谷
但見到d廢老同小朋友個位都 多垃圾到

仲有用完嘅紙巾可唔可以唔好塞係汽水位到唔拎走
好撚嘔心，場場都好多人係咁，又唔知啲人抹過鼻涕定乜春

咁我下次中途去屎坑係咪可以叫開燈？
有片尾果d片遲開燈，咁安全問題觀眾唔走係啱架喎。

我以前翻戲院，最離譜既垃圾唔係外來野食唔執
係換完既BB尿片
仲要係屎 就咁放係地下唔執
搞到成地都係屎 要我地清理勁耐
香港人真係好冇公德心

利申：前戲院員工

港豬成日話鳩啲蝗冇公德心

真 上次睇完見到成地同位都滿哂垃圾
成地都係食物包裝 汽水紙杯 仲有成個包跌係地
真係想知掉垃圾係地唔自己執返個d人諗咩
搞到人好唔好意思

香港人又唔鍾意俾人睇唔起，又唔鍾意人地無公德心
但自己又要兩樣做晒

marvel撚係咁 無咩個人質素

戲院都有問題

非marvel戲一定即走，果埋字幕成5分鐘，on9先睇

睇Dbox版，張櫈fing得好過癮
完場開燈隔離位成筒爆谷飛左落地下
Errrrr…唯有俾樓主執

片頭播少兩個廣告咪得囉屌你老母

有時真係唔好下下話支那 琴晚去睇隔離個男人係咁開電話打比人 睇完成個場垃圾 其實香港人都冇品

香港同支那不嬲都無分別

點解唔講下套戲戲院額外收多左幾錢

ching你讀電影做戲院
（搭肩+嘆氣）

做咩怪責啲客，仲有一個point就係，片長左有加到票價，所以因爲租貴而排得密都唔係藉口

講到尾又係因為你腦細要賺到盡
排到d 場咁密
如果每場預返半粒鐘過場睇下你有冇咁多野講
所以要屌應該係屌你腦闆

死大陸狗 一樣就咪撚落黎
躪返鄉下耕田

咁你班大陸狗就死返試去鄉下慢慢等睇
咪撚落黎

Agreed
Marvel 放彩蛋喺credit 後就係想大家都叫做留意下一班幕後既人
你地趕頭趕命咁開燈完全都無尊重過佢地

自從讀書個陣做過劇院pt我次次完場都自己拎垃圾出去掉

好多人當老奉，有風駛盡艃

典型香港人思想
所以話香港人惡頂真係冇講錯

Agree. 認真人地幫你執埋你可以話佢個人好守規矩好有責任心，但人地唔幫你執一樣有人地道理。
覺得好委屈就唔好做咁垃圾既工la，我認同你分工係包埋。反而點解唔屌9 d上層，自律呢個ideology都係d上層灌輸俾你地la，如果人人自律賺到笑既都係佢地。
如果你地唔滿意咪抗議，集體唔翻工睇下會唔會咁

agger

咁我想問請你地番黎做乜？唔憂做呀？

我琴日睇完戲
執走自己啲垃圾
四圍搵都搵唔到垃圾桶
浴路出戲院都無
最後要拎住舊垃圾係商場掉

好明顯係你地配套有問題啦 仲屌啲客

根本香港人啲行為同價值觀就同大陸人一啲分別都冇
清潔係人哋職責嘅一部分所以就製造本來可以唔需要嘅垃圾增加人哋嘅工作量，仲要覺得咁樣係幫緊你等你有份工可以番保住你免於失業
依啲咁嘅價值觀同要不是中國嗰種恩主心態我真係睇唔出有咩分別
成個社會又唔係淨係得依一份工可以番，如果啲人個個識得自己清理垃圾而令到用於清潔嘅人手可以節省嘅話，根本就可以令依啲多出嘅勞動力用係更有生產力、真正被需要嘅地方而唔係係到為做而做浪費，對個社會都有益啲啦

睇到成理香港生番出晒黎，真係比蝗帶壞晒
兩邊有錯，d客生番公司又仆街將兩場戲排得太密
樓主就夾喺中間，仲要比生番屌

Cls自己唔睇就話人唔睇
我最鍾意睇製作名單，例如有幾多個個家參與，大致估到d景去邊拍

你自己垃圾唔好覺得人地都係 唔該

推

你都癡線
香港人明撚明係最高質
明撚明呀！
我地點會有問題......有都係佢地問題啦！邊會係我地！....
我地港英時期就揚威國際.....
97之後淪陷....土共港共搞到香港咁
咁多政治打壓
我地先會咁咋嘛！
唔好同我講政治唔關睇戲執野事
政治係無處不在架！！！
#97後香港已死 #thiscityisdying

做人比少少同理心好冇 如果你拎住好多野，將啲垃圾擺響位都可以原諒，但你兩手空空出黎，但個位勁多垃圾又唔執，真係唔知咩心態。而家Marvel場場full house，你唔執咪我地執囉，下一場啲客問點解咁耐咪話清潔緊，呢啲惡性循環嘅姐，大把客五分鐘之前就問點解未入得 都唔知咁趕做乜。同埋片長呢樣野好tricky，有時會比實際短左，根本唔可以話預到足。香港人又想要服務又想快 兩樣野自己取捨下啦

我覺得倒到成地爆谷真係有病
唔鬼知d人點樣食爆谷可以倒到一地都係

叫你老細喺片頭加句帶走自己食物垃圾仲有效

唔帶走垃圾係冇家教，但係上下場排到密質質驚死一分鐘都蝕多比地租係你地戲院公司既問題

個個執晒垃圾你就無工開啦 你工作黎嫁

其實戲飛呢就賺唔到錢既
小食部先賺到錢 平日唔係有大戲上呢分分鐘就蝕錢 或者打個和姐
你以為香港人支持電影業咩 個個都上網睇架啦

然後又一堆人投訴買唔到飛

我理得你賺唔賺到錢，商家會期望客人幫佢考慮埋收入？ 我剩係知套戲比平時已經收多唔小

唔自己掉垃圾的人，生仔女變弱智，再父母雙亡死於非命

我係。因為澳洲food court , fast food , ikea 都係自己收盤。已經慣晒。

但我應同留上有巴打講片尾係套戲既一部分。你地要係片尾清潔應該同返公司反影，而唔係開post同客人投訴。

卡通片場爆谷就周係。小朋友就緊係貪玩。個個靜靜地坐晒係度，睇晒套戲咩唔通。

同埋我唔覺得睇晒片尾字幕就代表尊重其他有為套戲做野既人。因為你都唔會記得佢地。咁不如用心睇套戲啦。

我每次睇戲睇到呢度
都會講香港電影業沒落係唔關老翻事

依家一樣係要延長個清潔時間，咁戲院有冇因為咁而唔夠時間要取消子夜果場？

香港人同支那人其實係同一類人

執你就執啦垃圾仔，唔撚駛做呀而家？
冇出糧比你呀？咁撚多嗲咪唔好做囉

明知小朋友會整跌爆谷就唔好比佢地拎啦，識生唔識教

不嬲都會帶走自拎黎既野食

見到d人帶外來食物，完場自己又唔清走

屌啦星成日睇完戲見到有垃圾寧願幫手拎埋出去唔洗等人執
香港人

同我講有用？
之過做過暑假工part time服務業
香港人同大陸人根本一撚樣
香港人質素大家有目共睹啦
你地咪繼續打飛機係到推唒香港人嘅責任比支那囉

睇到呢個po就知點解香港永遠搞唔成革命，同點解工會既影響力會細人咁多。因為有你地呢班人俾人洗腦，奴性咁重，呢d明顯係高層問題，重要屌翻d客 ( 大家個status 都一樣係睇戲呢個moment) 你地竟然內鬥，d高層心理就最好 2邊都賺哂。

香港人返工心態係咪錢就收足 但你做埋我果份就最好？

明知？點解會知？係有潛在可能性。唔通成年人唔會倒瀉野？

係咁架啦

你職責黎，你唔做邊有工比你返啊

買得飛就有權睇到最後一秒鐘。
自己公司安靜不善用埋曬d 偷雞位唔去包自己公司走黎怪d 睇戲既人，奴隸中你都算極品

就係你d陷家鏟搞到咁

希望大家唔好隨便就攞句尊重電影放係嘴邊
我睇到真係

有人鬧排片密 唔尊重電影
只係marvel呢啲大製作 credit零捨長 觀眾又多
下下等到最尾 掉返自己垃圾都咁難
我想問觀眾又有冇尊重過戲院職員？
有冇諗過marvel呢啲戲一來就兩個半鐘
場次相對平日片長短既戲已經疏左
排片部仲點可能會安排多啲間場時間比你

有人鬧字幕開燈趕人走 唔尊重電影
講左其實係安全問題 唔想觀眾離開時落樓梯有意外
老實講 我都係鐘意睇電影既人
但有人講到屌曬鬼咁 我就真係唔明
比起留意credit
我見到更多人係玩電話
食野
影字幕放上ig story
我諗比起要觀眾係啲咁快既credit度留意工作人員名單
電影公司更加只係想係電影入面加入佢地既名
等呢套戲即使去到好多年後
即使啲主角已經唔紅 冇人識
或者你只係crew入面其中一個
電影本身都會記載住佢地既努力

遲入場
開場玩電話
傾計
冇管教好小朋友
食野食到鬼咁吵
唔好隨便就攞句尊重電影放係嘴邊
上面個啲行為
連基本唔好影響人都做唔到
更加唔好提咩尊唔尊重

新香港人

做on9仔要有個限度。

覺得片尾應該畀返credit樓主

住酒店check out前客人要幫手執番好間房
餐廳食完野客人要幫手清潔
大廈住客要幫手巡樓
睇完戲客人要幫手執垃圾

各位客人盡責做多一分，職員就做少好多，公司又唔駛請咁多人

好撚嘔心

其實係文化問題 大家認真諗下 香港人其實係幾自私 我自己都係香港人 見到ed事發生 只可以心感無奈同無力

而我絕對同意自己垃圾自己掉
基本公民責任

每日150...
每日150...
每日150...
每日150...

乜呢排呢類post出咁密呀 咁想踩低香港人

算啦，嘥9氣，清理自己垃圾呢d係除左自覺之外，仲會受社會風氣感染，有人可能自己都會做，但見人地個個都唔做嘅時候，之後連自己都唔會做，仲要而家香港咁多蝗同新移民，同佢地講更加嘥氣啦，佢地仲覺得係你on9，比錢就大哂

去過日本食下麥記，吉野家，丼屋就一定會見過個個自己都收野，分類，就算見佢地好趕時間嘅人都一樣照做，比遊客見到平時冇做你都會跟住做，香港就相反

利申，一個月都會睇2、3次戲，離開會自己順手拎埋

仆街
食麥當勞自己執嘢 會俾啊姐屌我做埋佢果份

哈哈 唔通請你番去唔洗做咩

執走自己垃圾無錯係本份

但片尾話唒都算係套戲既一部分
根本應該要預留時間比人留低睇埋
而唔係當做員工清場時間

咪又係院線想賺多D錢, 場次編排得太密
咁都可以賴唒落班客到

你話咁戲院都要賺錢
Marvel戲次次都因為片長問題而加票價架啦
IMAX要2舊水添, 會員仲要無折
唔係比人睇埋票尾都唔撚得呀

我覺得戲院食物都算
爆谷倒瀉可能唔小心
但外來食物自己清走真係好基本
人地寫到明唔比 自己帶入去不特止
仲要留低整污糟 有咩事就話
你份糧包左清潔架 或者
就係度借啲咦屌戲院唔應該禁外來食物
真係好冇品 見到都覺尷尬

咪撚戇鳩啦

有時淡季冇乜人入場睇戲,hea到仆街你唔撚講

一年幾多套大作?忙咪忙得個兩個禮拜到

真係個個都有公德心唔洗請咁多你d廢人啦,乜春技能都唔洗,又hea又有免費戲睇

利申: 做過戲院狗

呢度好多大陸仔咩都想拉香港人落水。

你話大陸人啲衰嘢咩（大陸人衰格就全世界都知㗎啦）

佢又唔服呀⋯⋯咪臭蟲你班香港人囉⋯⋯

97回歸之後先咁多垃圾落嚟搞到香港烏煙瘴氣。

痴撚線而家叫你自己帶走垃圾慘撚過叫你去死咁
平時識得屌鳩d蝗周圍掉垃圾
而家屌鳩你就話人哋人工包埋？
你唔撚話街邊清潔阿婆佢哋人工包？

其實真係比佢地影響得好緊要 我見我表弟妹返學 學到普通話做主導語言 都算喇 但起文字上洗唔洗打到文言文咁 真係好痴線 感覺香港已經唔係香港

我睇機場imax
入面都係講廣東話香港人+廣東話夾英文果d冚家大細
離場夠成場都係垃圾
仲可以賴乜
明明出口大大個垃圾桶

你做人預左俾人屌啦

冇得救喇，屌佢地都唔知自己錯，係真心唔知先好野喎

早幾日先响街屌幾條女人同幾個細路企响馬路燈口位吹水阻撚住，仲要屌返我轉頭話你可以兜路嫁，個下真係著左

推到更多人睇
樓主辛苦哂

上avengers第一日去咗又一城睇，咁啱撞正放學時間，勁多國際學校嘅都係同我同一場，發覺佢地都係無乜公德心，兩隻腳踩上凳坐。走個陣仲見到班學生坐嘅位成地爆谷汽水，啲清潔姐姐仲話今次有排執，真係辛苦佢地。
香港咩人都有，唔好以為有錢讀得國際學校就好高尚，無品幾有錢都無用

中國香港唔到你唔認
利申戲院Pt

喂你未飲咳水呀,我客黎架嘛

支那仔confirmed

我永遠都會自己扔 因為我唔想表現到同支那人一樣

惡撚到 唔撚使你做好唔好

( Show Blocked User - Ching識波 )
影衰波台

睇場3D要150
買個炮谷要成＄80
咁點解唔係你清垃圾

你啲時間編排咁密集
關唔關我事？
係戲院驚死冇錢賺姐

睇戲就嚟拍得住睇演唱會啊

你老母點教你？

唔好鼓吹大家唔執番啲野 但唔係上黎吠囉

講緊抌垃圾又牽扯其他嘢做乜
同埋食嘢好嘈有關你哋啲員工事？
唔好做炮谷生意囉
唔好俾小朋友入場囉

教養問題姐，宜家好多人都覺得唔係自己要做就關人鳩咁
我平時睇完戲一定執走晒自己帶嚟嘅垃圾先走

都是果句，香港人是全世界最撚自私既民族，毫無公德心，睇依度d人留言質素就看得出

人地日本戲院完場無人執垃圾ga 好心乞丐仔們得閒出國見識下啦

只係你地安排場次安排得密姐
每場完到下場 中開預留15分鐘清潔 就無問題啦
要反映就同高層講

知你大種乞衣啦

樓豬要加多句 「啲觀眾講蝗語架」
連登仔先唔會玻璃心架

睇到啲留言真係好撚得人驚
掉番自己既垃圾算係公民責任掛
重要屌番人份工包埋...
乜撚野事
利申：食m記都自己放番個盤

大佬晤好咁痴線啦 依家係講緊有無公徳心同自律既問題。講個啲你份糧包埋 可以睇得出個啲自私既心態出哂黎

你唔撚掉垃圾都已經on9啦，你冇責任咩？
人地都係上黎反映下，下下叫人收皮同高層講，
重有乜撚野討論空間啊傻閪

其實道理等同你去m記食野，然後自己會唔會順手放返個盤係垃圾桶，家教既野都係要靠老豆老母，不過呢個城市一早就 dead咗啦，尤其做飲食既都會有好大感觸

既然你覺得咁貴 你可以晤睇 可以晤食 無人攞住支槍逼你喎

我真係唔知而家係乜撚野風氣
無限吹奏服務業人士
唔睇credit有乜問題?你睇完劇又集集睇credit?食完飯係咪要見番個廚師？上完網你會開source code睇番邊個寫個網？
入戲院點解要個客拎番走個爆谷？咁我去餐廳食完飯駛唔駛洗埋碗先走？
一味係到話d客點西，香港服務業又好好咩？你做到日本服務業既質素先再要求番d客有日本人質素先啦

其實去宜家傢俬食嘢我會咁做
因為佢收得平
佢有解釋

想問下成本唔使＄10嘅炮谷
買＄80
仲有啲乜嘢資格叫人清理

佢要將啲時間編排咁緊密
係因為佢都係想多啲錢
一係佢就平啲
一係佢就自己保留時間清潔，請多個人

貴冇問題
咁點解要我執？

咁咪證明你冇家教囉戇鳩仔

屌 真係好撚得人驚
職員有責任去清潔個場地 等大家有一個舒適既地方享受套戲
但唔等於你就可以老奉咁扔低啲垃圾
成班冇家教既垃圾
拎番自己帶黎既垃圾去垃圾桶扔 都唔係一件咩難事
大家都行多一步 大家都好
真心唔明咁撚自私為乜
所以啲蝗咪繼續蝦香港人 屌

不嬲順手攞出去扔，出院個位不嬲有大垃圾桶

咪係啦
明明自己食物質素比唔上日本
仲要買貴過人

跟住睇戲又要拍得上人哋啲票價

服務又冇人哋咁好
人哋連座位設計都贏你哋唔知幾多

跟住仲要攞人哋做例子
真係同港鐵冇分別

btw,如果爆谷係外來食物,你係expect我買完然後喺戲院出面食？

講撚咗香港人中國人一撚樣

係The Sky Vivo睇，見啲Staff都拎曬垃圾桶係樓梯口，有啲人都係唔會自己扔仲專登倒落地下

冇話難呀
平時都會做

但係佢哋一味喺度屌人哋唔做
覺得好on9

做係人情，唔做係道理
唔係一定要幫你執㗎

上個網屌兩屌香港人就會有番公德心咩

咁你買左爆谷個 咁爆谷係咪屬於你先 咁食完之後舊垃圾就屬於戲院 咁你條數都分得好開 咁你試吓去買串魚蛋 食完啲魚蛋 條竹籤放返係魚蛋檔 睇下會點

高層應該諗埋呢樣
員工都無工會 邊夠膽出聲
高層係有問題唔表示客可以放肆

就算屌都唔係戲院d staff出聲啦

平時少人睇戲就係度hea吹水呃戲睇,你唔話人工包左?

平時去ikea,m記,kfc都會執盤,因為好多都係弱智人士做,人工一定比人壓到仆街

但係戲院做得九成係死mk,冇學歷冇技能,番工又hea

公德心唔是咁用架,企道德高地就岩鳩哂咩

睇樓主咪又係dse岩岩畢業個d死mk

咁我食完餐飯，擺低隻碟會點

香港人不嬲無公德心架啦 後生個d會好d

我都返過戲院part time做usher，以前成日見D仆街客帶壽司入場食仲要倒到成個位都係豉油，我地清潔又要時間，下一場D客又要屌晒鬼，有時真係清潔唔晒都要照放人入去，最係都係要其他客人受返。所以帶野食入場睇戲既人真係要自律。

做戲院你覺得佢俾到咩人為服務你
唔好拉埋黎講

近年戲院垃圾愈黎愈多

恭喜香港成功同大陸接軌！

清潔工嫌多垃圾
消防員嫌多火災

無人話唔俾你食喎
咁敏感做咩？叫你帶返走都咁難？

晤好用歪理 當道理啦
咪咁自私啦 同啲支那人有咩分別

清潔戲院？佢都話係佢責任
而家就屌9人地擺低爆谷
咁洗碗呀姐係咪應該屌9 d人食剩飯冇奶乾淨隻碟？

試解釋歪喺邊

有人話帶爆谷入戲院係偷帶野食喎

垃圾戲院上埋晒啲垃圾戲就預咗睇嘅人都係垃撚圾架啦

要不是xxx你早就完了

究竟係多五毛，連登真係多白痴仔，咁簡單既道理都唔明

無人話唔係佢責任
但做人無公德心真係幫你唔到

不嬲都自己掉 就咁放係位真係幾冇家教

其實唔清垃圾可以睇得出社會風氣, 教育, 同埋個人修養既問題,
由其越黎越多外來人黎港之後, 香港平均質素真係被拉低唔少,
但主要問題係場與場之間排太緊, 員工根本唔夠時間清,
其實最應該屌係唔係戲院安排得唔好呢

樓主淨係話偷帶野食唔掉走既人

講唔出就話人白痴5毛

戲院賺到盡5分鐘都唔多比你地掃地就屌啲客

大把人自己返工就叫人體諒
出去洗錢就話你份糧包埋

咁你會晤會係拎個咁差既比喻 黎做對比？
你食完既爆谷盒 可晤可以拎去洗 洗完再循環再用？

冇人敢屌老闆

留垃圾冇家教就抵比人屌啦

不過都要有香港D仆街戲院老板
較到D時間得咁少就下一場
每日賺埋幾分鐘
都唔陪佢播多場avenger啦

咁你去食拉麵買咗個拉麵
個拉麵係咪屬於你先
攞埋隻碗返屋企囉

應唔應該拎走係一件事
你要去執又另一件事
講野十足公司啲無知fresh grad咁

呢個職位係因為香港個文化係咁先會創造左出黎
如果香港主流文化係麥當勞食完自己執
咁麥當勞咪請少一兩個囉
你估真啲人自己執走啲垃圾就可以un un 腳唔洗做逗同一份人工？最多咪請少一兩個人 跟住你做埋其他人果份
再者點聽都係戲院內部安排問題

邊度都好 戲院倒瀉野飲野食日日都有 一個咁常見既狀況 抺兩野就話趕唔切真係唔知邊個問題

爆谷嘅出現本身就係On9
你怪就你自己公司啦

我偷帶個啲野食 就算食唔晒都仲可以放袋拎返走

爆谷??
十鳩世唔食了
又貴又嘈 班撚樣仲可以食到倒瀉

最近睇得呢d post多, 又咁岩對上30次睇戲都唔知有冇得1次係香港, 我唔會係外面買入黎, 但以後就一定唔會掉垃圾
係香港俾幾多錢都冇cs, 我屌你啦

以拒既邏輯
拒去廁所 都唔會沖廁

我去cafe佢俾紙碟膠杯，唔扔會俾人屌？

尊重電影
冇片尾彩蛋既話 有幾多人會坐到尾
一時又尊重 一時又唔尊重

利申 坐到尾

講責任
佢地清潔既責任仲大
觀眾無義務幫你清走
你可以話觀眾無公德心
但唔可以話觀眾唔掉垃圾
唔可以話觀眾睇埋片尾先走
而令到班清潔趕頭趕命 趕交場

反映唔係問題，但個方向錯哂

香港服務業好唔通你班撚樣又會冇咁閪咩
咪又係比左錢老撚奉當人奴隸

叫你帶走自己d垃圾真係咁難做咩原來？

呢套戲起碼玩個半月啦
都唔知排到密過地鐵班次做咩撚

咁你唔痾篤屎喺度

佢地無工會
唔同國泰建造業果d

你老母預咗比狗屌所以生你條賤種出嚟

果然係財大氣粗既人

食到弱智咁咪會倒瀉爆谷

一班on9 因為畀咗錢就「人工包埋要做㗎啦」呢個原因，就連自己人格都擺低埋要人幫佢清理
呢啲仆街下次去彌敦道路中心屙屎啦，食環處清潔工人工包埋要清潔街道㗎

又一隻大種乞衣
嫌貴咪唔好睇囉 駛錢咁撚辛苦

正路都係自己掉
基本常識唔駛人教

帶有味既野食已經應該拖出去斬

一堆無家教既人出晒黎柒
自己製造既垃圾自己帶返走啦撚樣

記得連自己都入埋去

順手dump埋有幾難

而家叫你做番自己責任咋，叫你擔泥咩？
講到尾最好就乜都唔駛做就最好
買衫既，就自己入stock搵，搵完自己擺錢入cashier自己包
食飯既，自己買食材自己煮自己上菜自己帶位自己洗碗
滿意未？

咪臭係
仲要拎埋人工服務責任黎講
唔講以為嘥廿秒拎返自己舊垃圾去門口掉左佢好似難過上珠峰

正如坐完飛機，都唔會自己執走垃圾一樣，本來就預左有人員進行清潔，睇戲只要唔好整污糟啲地方，整到周地爆谷就得

樓主話無時間進行清潔，咁係戲院安排不周，唔係觀眾問題

入戲院冇人迫你買小食
而家就係叫你做返自己責任拎返走自己d垃圾呀，叫你擔泥咩

唔好意思 我睇果陣成桶爆谷倒左落地

咁都有得比 你係咪出街去廁所唔沖廁，清潔呀伯幫你沖埋，抹手紙放洗手盆隔離等人清，屙屎叫呀伯幫你抆埋菊花？冇家教冇手尾順個便都唔肯就認啦

清理飲食垃圾本來就係戲院人員責任，有咩理由將責任轉移到消費者

清理飲食垃圾 - 戲院人員責任

保持地方清潔, 盡量唔好周地爆谷 - 消費者責任

------

你喺香港食M記，食完自己執tray都好容易，咁你執唔執？

垃圾工都返

職業無分貴賤，冇人返工你睇屎呀？

搭車留低垃圾:關我撚事，係巴士公司安排不周
放狗唔執屎尿：關我撚事，去屌政府唔夠人手掃街啦

依啲人思維真係痴撚線

係咪有不愉快經驗 有咩晤開心 講俾大家開心下

個個汁乾淨你就無得撈嫁啦bo

絕大部份人坐飛機，都唔會執走垃圾，會有清潔阿姐負責清潔

某天有人話：執走機上垃圾係乘客責任，因為飛機升降頻密，要立即安排畀下一班既乘客，中間無時間執垃圾

根本做清潔係航空公司既責任，無時間進行清潔，咁係航空公司安排不周，唔係乘客問題

一樣道理，因為戲院安排不周，就要將清潔既責任轉嫁畀觀眾？真係cls

巴士上規定唔畀飲食，同戲院及飛機唔同

放狗更加同本主題無關

其實係M記都可以做多少少自己去掉埋d垃圾放返好個盤 但香港人就係唔會做

我會拎埋去門口位掉~
不過哩個係你Job duty, 又有乜好嘈呢.....

咁d啊姨咪無工開

試過執完比啲阿姨屌，話會搞到佢哋俾經理鬧

唔怪得香港交通工具唔俾飲食，原來真係有人覺得只要俾得你飲食就可以亂掉垃圾，俾得你飲食就有責任幫你執埋手尾

保持地方清潔，咁拎走自己垃圾咪啱囉
有乜問題

仲有
我食完m記會自己執tray
大把人都會

咪係
一播字幕就推個垃圾桶入黎鳩叫岀口喺嗰邊嘈撚住晒仲要串柒柒棟係度好似我聽埋歌先走阻撚到你咁
抵你地掃垃圾同比人屌

咁多個回覆 呢個中肯
公司問題 又屌返啲客人轉頭

頂盡俾個百幾蚊一張飛就話份工下三流 好撚巴閉啊俾得起戲飛錢

戲院上映時間安排問題嗰個point我係認同，戲院排得咁急係要檢討不過對於執唔執垃圾，我覺得唔係責任誰屬嘅問題咁簡單
因為有清潔工，所以有人負責，留底垃圾的確「冇錯」，但問題係超越對錯層面，個人品德上又係唔係「應該」呢？本來就係大家應該收拾自己垃圾，因為當初第一個欠缺品德嘅人留低垃圾，先會有第一個負責清潔嘅工人出現
有時候我覺得香港人將責任只睇成對錯上，覺得法理上正確就得；但修養上嘅責任，就因為要為咗劃清利益回報而忽略

好想買桶爆谷倒落地要樓主執

香港人根本一啲禮貌都冇，又成日扮有禮貌

去fitting room試完啲衫啲衣架係可以擺到一地都係，唔會夾返好比人

最垃圾嘅係喺出面揀咗件衫睇唔啱就隨手pak埋一二邊，摷衫整跌啲衣架可以扮咩事都冇就咁行開，懶過屎閪

自己掉垃圾係常識啦

夠冇人逼我食飯買衫 我買衫又要包好自己件衫？
你地份工其中一個task係執戲院，呢d叫責任
我俾完錢自己拎走，呢d叫幫手
幫下你手冇問題，我自己都會拎，但唔該我唔拎你唔以為自己好有道理屌人地西客，幫你執唔係好奉既，你地先係老奉要執，正如我都係老奉做番我份工既野

身同感受
啲客好似第一次睇戲咁
係都要攞外來食品
大佬呀 你要攞都唔係光明正大攞入尼呀嘛
我唔捉你都對唔住自己喇
捉左佢又西我面好似想打我咁
Btw捉野食戈下幾心涼
利申：做戲院

你都ON99, 唔撚洗做牙!?
叫你老闆預多D時間汁垃圾囉.

禁尻左小食部未無人食囉
賣咁撚貴包清垃圾啦當然!

個個汁垃圾,送埋佢堆填, 幾多人失業.

掉垃圾為GDP 好.!

掉咩呀又，擺係到有咩問題 又唔係玩到周圍都係，你出街食野要唔要幫手洗埋碗先走呀

上面啲人講到人地職員老奉
公平啲睇
戲院本來就唔比帶外來野食
人地職員都唔係老奉執你地d外來野食

同意，咁如果係戲院賣既爆谷咁點先？

佢係連自己小食部買嘢食唔抌垃圾都屌啊
唔係淨係講自己帶呀
自己帶嗰啲俾人屌係常識

但係我係你小食部買嘢都要俾人屌
由今日開始我一定唔會執

你系戲院買野食我執 冇問題
依加問題係有啲仆街死都要帶外來食品入尼
又唔撚自己攞番走
加重本身工作量

喺連登開公德post係冇用，已經睇慣晒

要你老奉執埋戲院以外帶入黎嘅垃圾
睇下你發唔發老脾丫

定係你老細要你做埋你同事d野你覺得係老奉狗衝去做呀

我一直都講緊喺戲院買既爆谷，唔信就睇番我d回覆

比左錢又唔等於包清潔費嘅
人地大大個垃圾埇放係門口 順手咪掉埋
但上面啲人似乎係因為比左錢 所以老奉唔執廢事益撚左個職員

不過樓主的確係唔應該屌晒全部人

其實唔好講話客人應唔應該自己執先，首先要明白香港社會風氣係：你畀規矩佢會聽，你唔叫即係唔使做。咁然後你就知點解啲人唔執嘢

好似去老麥咁，你會唔會自己執嘢？佢冇叫梗係唔執啦。但係好似大學canteen，佢講到明要自己執嘢，有幾可見到人唔執？我自己認為戲院前線員工係忙係慘，但係呢個係高層嘅錯，高層有冇叫啲客自己執嘢？佢執係人情，唔執係道理，除非啲客特登整污染啫

利申：睇完戲有執嘢

比戈百尻幾蚊當自己vip

真係成日都見人係戲院倒瀉爆谷

香港人開口埋口屌鳩大陸人文化修養唔好
但從來唔會以己度人 一味站向道德高地
講到尾你地同大陸人有咩撚野分別

建議樓主同上頭反映下
一係嚴打外來食品
一係加派人手清潔

唔好打外來食品，佢地好無辜
多數都係戲院爆谷同汽水易倒瀉 難清潔

到底d香港人睇戲食爆谷可唔可以拎實啲個爆谷
成撚日倒瀉 仲要會倒落坐前面既人到
利申 曾經中過招比人淋爆谷

竟然有人可以講到唔係自己責任
香港教育係幾咁失敗

你入戲院睇戲都預左有垃圾起你個位架啦

其實樓主最嬲係帶外來嘢食又大支嘢放起度唔自己丟，人地鬆手賣個人情畀你，調返轉要你幫幫手就斤斤計較，依家片頭都開始宣傳垃圾自己丟，下下要訂規矩分對錯真係好肉酸，呢個社會風氣真係冇好過

戲院黑媽媽
D位又唔似汽水咁有得插住個爆谷
其實會唔小心倒瀉唔出奇

根本外來食物唔應該出現

就算戲院買小食
戲院完場比晒垃圾桶係大門口
拎埋順便行去掉都懶
下下要拎埋比錢大晒老奉黎講
咪分到邊d人有修養囉

返工係咁架喇，好出奇呀？

屌蝗蟲果陣大大聲
屌自己就大條道理
公德心都要拎錢黎講
冇眼睇

大陸人係無咁既文化
香港人係知到但唔做

講垃圾，香港人猶勝大陸一籌

同你講?
同大陸狗講緊喎
你係大陸狗 ？

人情道理你搞唔清我幫唔到你
執戲院係職員其中一個duty，難聽d就係老奉要執
戲院冇講過要自己執番爆谷
即刻顧客係冇責任，亦即係唔係老奉幫你執
你執左可以話自己修養好，冇問題
但人地唔自己扔唔代表係修養差（西客）（我享受我應有服務唔代表我西）
呢個世界唔係非黑即白
你要踩人地修養差黎打飛機咁自便

戲院無講=客無責任
Goodest logic
原來要個場寫明每一條公民責任誰屬
唔怪得大陸人
大家都係盡享應有服務
又無寫明唔屙得

歪理當真理

要你行兩步順手掉返自己舊垃圾走都要分人情道理

因為鬼佬唔等於高質
大部分鬼佬都係低質 無公德心 周圍吐痰 周地坐周地蹲

啲人覺得鬼佬就等於高質，簡直係stereotype

on99
個popcorn成本包埋要你班撚樣掉
如果唔係我自己帶埋入去啦on99，洗撚俾咁貴
你出街食野都唔會幫佢執枱啦
都on99

多數自己清

我都覺你地辛苦

咁應該你反映返比戲院聽
叫佢請多d 人清marvel 場d 垃圾
加到130 蚊張飛
洗唔洗帶支籃威寶幫你消埋毒

「大家都知marvel不嬲都有片尾
每場大部份人都會留到最尾」
同你老細講無好排到場/場之間無時間清潔囉！

我贊成自律嘅唔應該掉垃圾，但你地戲院應該彈性安排先係路！

如果可以，戲院早d播左彩蛋先，之後先出謝幕，大家happy 嘛

套戲未完就推車入嚟執垃圾
阻撚住晒個畫面又有聲
又開燈
成套戲畀你班職員搞彎晒
片尾音樂同字幕係套戲一部分
當然彩蛋亦都係
為咗就你公司快手播下一套
仲叫我地執埋垃圾畀你
見到你班人老撚奉就火都嚟

咁叻仲ceo 啦，加多5mins 汁野。
食得咸魚抵得渴
劈炮唔撈未唔洗汁囉

你去餐廳食完飯唔洗番隻碟走真係好冇修養

執野定洗野？智力不足唔好學人做比喻
睇你都係食老麥唔執野果d垃圾

點解執野係責任洗野唔係責任？乜野係責任你定既？唔跟你嗰套就屌人 ？
你執垃圾唔應該扔垃圾桶啦應該直接去堆填區，老奉要人將你d垃圾由垃圾桶拎去堆填區？
你自己智力不足仲係睇唔明咁我唔怪你

你去茶記食飯係咪會幫手上茶執枱呀？唔係既你咪又係垃圾

吉中你死穴咁大反應
無晒point要夾硬上綱上線拉到去堆填區
戲院掉垃圾係你d廢柴不為
餐廳比我入去洗我都會洗呀，不過應該所有食客都係不能

不能同不為都未識分，怪我？
獻醜不如藏拙啦

會呀，我真係自己執
咁你快d認垃圾啦

用不能去掩飾自己既無恥不為
正垃圾

我又話過我冇執咩傻仔

邊個餐廳比行入去洗碗
邊間戲院唔比自己清垃圾
咪撚縮啦，正面回應啦廢柴

最憎人睇戲要食嘢 嚼嚼嚼 嚼你老母閪呀
開嘢食啲聲又嘈 一係就買埋啲唔知乜鳩入嚟食
成陣嘢食味
食少兩個鐘嘢會死呀

好憎啲人當正自己成個大爺咁入去睇戲

你咪繼續9吹囉on9仔

扮睇唔到係正確選擇

講真自己垃圾自己扔好合理丫
行果幾步路自己扔都講到人地要你俾十萬九千七咁
真係好撚柒

你平時去完公廁個尿兜你有冇奶乾淨呀？又有人唔俾你奶？

d垃圾一陣又問你邊個定你果套係合理架啦
Btw,我仲等緊人話我知邊間餐廳比人自己入去洗返d碗

或者咁講啦，不論mar唔marvel，任何戲既片尾都係戲既一部分，實有觀眾會坐到完場。
你所講既無時間清潔，應該係向戲院公司度反映返要求佢比多啲時間去工作，並唔係要觀眾/客人去遷就呢啲無理安排。（即係叫你返工得15分鐘食飯時間同樣道理）
當然，垃圾要自己清走就好合理，我自己都會咁做。

答左我邊間餐廳比自己洗返d碗再講其他野啦

同意，辛苦晒樓主同其他戲院嘅staff
利申自己次次都有掉返

答唔到我就要我答你先？你問過邊一間唔俾呀又

假係自己拿黎丟
我依加就答你先，全香港有食肆牌既餐廳我都問過
無一間比食客自己洗返碗碟

咁你答得我邊個比個食客自己洗返未？

唔係好撚型，能為既都會為咩？
奶左邊間公廁？
問左邊間餐廳冇得洗碗？
你踩完人地商場有冇奶乾淨？

所以我永遠都會拎走自己既垃圾
同會唔該前唔該後

係飛機見得太多大帝

柒左咪認衰囉
又要死雞撐飯蓋
講得出有餐廳比食客自己洗碗碟？
我真係唔應該蝦d弱智仔

證據？我朋友做餐廳架喎，我問過佢冇人問過喎

你既智力只係諗到用奶？
其實成年人既世界好多清潔用具架
利申：一路行一路拖地

喂
屌鳩我個啲撚樣係咪連出去食飯碗都洗埋先？
唔係就縮返入你地老母個閪窿到啦賴高尚

答唔到我就要我比證據你先？

點解要屌啲客睇片尾影響到你地縮短清潔時間？
你地開場開到密密麻麻咋嘛 屌老闆囉 開少幾場 俾你地慢慢執囉

Btw,我緊係直接問開果個啦
問做果個？你係識得低端人口既姐

我朋友幾間餐廳可以俾你洗呀，黎吖過黎洗

做餐廳都可以係老細黎架on9仔

我有話做果個唔係老細咩
真係好撚

咁你答乜撚野“直接問開果個啦 問做嗰個？“
你諗好左問邊個未呀
on9仔真係on9仔
7左就認啦

咁邊句話做果個唔係老細？

咁你問號黎做乜呀？
繼續兜吖
仲要7多2錢重

我用緊你既邏輯配合你姐
我話做果個低端
問開果個
從來無話過做唔係老細喎
一定要跟你果套？

又講唔出邊間餐廳比食客入去洗碗
唔陪你個弱智仔玩小學雞野驚你喊呀

其實你自己明唔明自己講緊乜野
姐係咁，你自己講既野有幾多係真有幾有道理你心知肚明
我唔想再喺度小學雞罵戰啦
大家收口啦？
你硬要嘈既咁我惟有奉陪架姐

下
明知有片尾, 場次都仲排到咁密
唔屌公司屌鳩客人
大佬呀, 一樣米養百樣人
你無可能場場戲都咁乾淨唔使掃地丫嘛
D 客整到成地都係你可以屌
但無時間清潔就無得賴晒落個客到

死都要攞番咋沙
ok我豪俾你

又話奉陪又豪比我
其實你知唔知自己講緊乜？

你解識到咩邏輯用不能去同不為先再拉”小學雞”去掩飾自己既柒啦

到依加你都未正面回應到呀垃圾

嘈到咁好快變關愛座2.0 到時無拎出去掉 應該會俾左右隔離公審

sorry next time i will

屌，你真係好撚煩，回應乜撚野呀
我朋友餐廳俾你洗呀得未呀？，你係咪過黎呀？係既你即刻黎我打俾佢
咁你幾時打過俾佢呀？全香港食肆都問過？
佢叫乜名呀？餐廳叫乜名呀？
你去左邊個商場拖地呀？證據？
你有冇洗尿兜呀？不能定不為呀
我話你仲硬要嘈我就會奉陪呀文盲唔識字呀？
垃圾得過自己7左唔認？
你係知我朋友係老細，冇啦啦講乜野做嗰個低端呀？語癌？
落台階都俾埋你你硬要嘈呀嘛？

Thanks樓主

入條撚咩~

真心未試過漏垃圾o係戲院

唔係弱智點會咁易比人牽住個鼻走
邊間餐廳？行入去洗碗後場渣住user name既紙連埋商業登記影張相
有相既，我聽日紅日就去食，食完洗埋碗拍條片

無證據就捐返入你老母個閪到繼續柒

你唔食咁點撚樣呀

少少證據都未有，你講閪咩
垃圾

姐係出面掃街果啲清潔工老鳳要掃你亂尻掉既垃圾 ？

我而定問你走數咁點撚樣呀？講乜撚野西呀7頭？

走數死全家，得未？
快d貼啦，連br呀垃圾

講撚左半日啦
太陽都落山
有證據未呀垃圾

我知我影完你就走數大大聲話撚狗架啦，我而家就問你走數點呀？本來諗住做人留一線，點知你仲喺度寸柒柒，咁咪玩大佢囉

你講話死全家就死全家？

咁快幫自己兜
玩得幾大

得啦
知你無料扮四條啦
可以唔洗再兜

兜你老母西

我唔得閒mon實個post啦垃圾
到依加既總結就係你舊垃圾問人點解出街食唔洗返自己既碗，事實係無一間食肆比人洗，你條廢柴就吹到自己識人開好多餐廳，問你邊間，叫你拿證據就一直賴皮，又話玩大去

有圖再應你，記得br清楚影到餐廳資料同埋要2018果個，記得連username,有料d就連埋食牌
不過睇死你無

要怪就怪戲院為左keep利潤淢打掃時間
記住係我出糧比你

樓主個思路都依然係錢就收足 但你做埋我果份

就好似一個sales做唔哂啲野就鬧啲客做咩票入來買野

你將你份糧分d比我咪同你清埋d垃圾走

一講證據就收左皮啦
睇死你啦垃圾

帶走自己食完既垃圾 或行多两步 扔左佢
真係咁難

買得野食 自己扔返 都晤係咁難姐
10個有9個好似 講到 做多呢一步 好似蝕底左俾個員工
真係執輸行頭慘過敗家

班友一邊話睇戲人低質騷擾睇戲，一邊連自己帶走自己垃圾都覺得蝕底

雙重標準

我打開度門，比賊入屋偷野係預咗
咁係咪合理化到個賊入黎偷野係啱？

唔難 不過我戲院買d野食都比出邊市價高 要求埋呢d服務有幾唔合理
你一係叫戲院d爆谷減價囉

即係為錢既原因可以放棄個人品德

講到尾咪又係怕蝕底

係 咁點 ?
你叫d商家唔好怕蝕底d野平d囉
有咁既付出享有番同樣既服務都比人屌 ?

同你三唔識柒 唔同你講錢唔通同你講情呀

放心喎 晤會有人屌你
你享有你既服務 當然無問題啦
希望晤好人人好似你咁 乜都計到咁盡啦

就算唔為員工著想
都為吓下一場既觀眾著想啦
清潔都需時，未必下下都準時放新一批觀眾入去

我覺得應該係睇你啲野食邊度黎，自己帶就應該自己掉，戲院買就可以留喺位，正如m記自己買完餐食完都係放枱面有人收一樣

利申：我會自己拎起，通常行緊出去嗰陣已經有垃圾桶

香港人睇戲真係特別乞人憎...點解一定會遲到...遲足十分鐘睇睇吓先沖入嚟....同埋一定會食嘢...唔食嘢靜靜地睇戲會蝕咩屌你老味?

仲有一定要講電話同傾計,你呀媽生你無教你咖?
咁多人都係買飛睇戲想放鬆吓...唔係想買飛入嚟聽你講嘢嘈住晒呀...
話之你情侶定一家大細...

成百蚊張飛...俾啲禮貌大家互相尊重吓啦...

仲有樣代表全宇宙唔食煙人仕講既...

仆你臭街,咪撚食到成身煙味走入嚟啦...好撚臭呀屌你老味!

好似台灣咁,大家睇完戲都係扲自己垃圾出去掉,但人地出去門口就有垃圾收集箱,仲有分類,專比人掉睇完戲D垃圾
香港戲院有咩,要扲出去掉仲要搵垃圾筒

好多人都話打得份工預左
其實不論是否應做
睇完戲帶埋垃圾係門口扔好難咩
都係順手姐

人地都放個垃圾桶響出口
拎埋出去都係順手啫
香港人都係俾返啲公德心啦

屌你老母

估唔到連登d觀念已經淪落成咁
客比左錢就大撚哂
自己冇公德，人地唔係聖人就冇資格出聲

戲院場次密係關戲院事

幾樣野
1. 觀眾無公德心係一個問題
2. 場次時間太密係貴公司政策問題
3. 唔比帶外來野食絕對係係營商角度出發 唔係為你地員工
4. 我睇機場imax 戲院真係好污衊 地下痴立立又有爆谷

即係你無家教啦
仲咁撚大聲

嘩 唔知以為你隻熱狗買左兩舊水

真係有睇喎

覺得好神奇，點解FX Artist咁多Asian名，好多香港姓，其實FX artist做啲咩？

其實係到屌間戲院唔應該排咁密場次既人有冇用下個腦
樓主同班同事好明顯就最底層員工
戲院為左賺錢排得密場次唔關樓主事
你估大老細重視錢多d定d員工辛唔辛苦多d 呀？
老細唔會為左員工舒服賺少d
客人又唔會為左人地執得快d自己掉自己製造既垃圾
最後受苦既又係樓主個班最底層
冇錯大家可以大條道理話佢地有糧出應份掃
你唔執道理上係冇問題
但完全冇同理心既你真係好撚自私

戲院安排得差，就要顧客幫幫手

典型香港奴隸心態，老細賺到盡，安排得差就唔屌，反而走去屌俾錢嗰個

我反而想屌鳩戲院，點解唔嚴打外來食物？

我喺戲院小食部買貴價嘅食物，見到人哋帶外來嘅食物就好嬲，點解唔嚴打？如果嚴打嘅話，就可以大量減少戲院內嘅食物垃圾，亦都對喺小賣部買嘢食嘅人公平啲。

咁問題係，點解唔打？

好多戲院出場門口有兩個員工拎著大垃圾膠袋喎

對唔住啊 上次太急尿冇掉到爆谷盒，下次掉翻

連登仔有部份真係好撚垃圾
例如叫gay絲果位
自己無公德心仲夠膽死同人嘈幾版
仲拎餐廳駛唔駛幫佢執碟黎比喻

我真係屌你老母臭化閪

正解

我嘅責任唔係俾佢偷嘢喎

Btw責任係講梗戲院嘅嘢食
認同外來嘢食應該自己拎走

嘩 唔知以為你班戲院既人做義工

戲院乾淨d 你地人工咪低d 囉

你帶個kfc入老麥食完要人幫你清係咪on9

你認為佢個重點係人地偷帶野食？
佢只係借頭借路屌人唔自己執垃圾

佢係話食戲院嘢食唔清走情有可原
帶外來食物本身已經唔應該仲期望人地幫手執手尾係唔應該

有錯請屌

我係睇晒呀 點撚樣呀？

屌啲戲院場次密個啲 如果間間戲院每次上大片 每日凈係播3 4場 留多啲時間俾啲員工 執垃圾 到時你班友咪又係屌間戲院

睇戲一定會拎返走啲垃圾
正常都要囉其實
真係見過啲大戲院行行都係垃圾

其實都係要佢地拎走自己食完凈低個啲垃圾
講到好似要佢地幫手做清潔
一講到戲院賣野食貴 張飛貴 個個好似蝗蟲上身咁
我俾得咁多錢 緊係要享受到盡啦 十足啲民智未開既暴發戶咁

你收得錢又係戲院
請你自己尊重返自己專業

唔執走咪唔執走囉 你份糧包埋㗎onl7999

咁你咪係張戲飛到加條規則叫人一定要帶走垃圾

睇過戲都知 係播套戲前 都會播啲提你 幫手扔左自己既垃圾 咁你晤做又晤會有人逼你 btw下下都要文明規定 先肯做 咁你應該係需要受管

今日睇緊avengers個陣聽到有爆谷成筒倒左落地d聲, 心諗小兒麻痺咩, 好地地攞撚住點會跌落地, 唔知係咪又係d小朋友睇到忽上腦倒撚晒落地

你話喺戲院買嘅食物，你唔自己拎返走話依個係服務嘅一部分我都當你勉強講得通。但自己犯規帶入去重要人老憑幫你執嗰啲肯定係賤種嚟

星期六睇果時有個廢中女人中途入場開住手機電筒搵位，
仲要唔係向下照而係打平照

之後去到最尾又開住手機mon，
真係係香港每次睇戲都有班咁既仆街

會睇下CGI係咩公司整sound effect係咩公司整

次次我都執返垃圾走點樣冇家教

隔離post班on9仲話
整污糟啲地方目的係令到班清潔人員有工開

嘩
唔講以為免費入場睇

話無講明個班讀緊小幾？
知唔知咩叫自律？咩叫他律？
要人寫到明先肯拎走？
好撚肉酸囉

你岩丫
班高層全部係人
客同員工唔係

唔敢反抗咪搵啲客出氣

你呢整乾淨晒啲地方搞到人哋冇工開啊

要有幾小學雞或心智唔成熟 先會講埋呢啲廢話

講到尾又係你自己怕蝕底

你唔寫明撚知係邊咩
仲有十間有八間要你走後門出你仲會唔會戇鳩鳩走一大個圈入返去商場掉
每次我都會拎走啲垃圾唔洗屌我

如果唔係我唔係留低垃圾

你哋班撚樣邊度有工開

哇

唔講仲以為幫人哋掃埋地

其實都係拎垃圾出去垃圾桶揼
乜好撚難咩

佢哋講撚到以為幫埋戲院掃地拖地

[戲院] 認真 香港人真係垃撚圾

傳送門

你倒瀉野唔係你拖唔通員工拖？
員工只係打份工你咁樣難為人

同啲贏國人一撚樣 肉酸到呢

同香港人講公德心都係嘥氣

成班應該去西貢鹹田灣同班蝗蟲一齊露營 振興西貢經濟
順便留底啲垃圾 等啲清潔工執
之後可以大大聲講 佢地份糧包埋嫁 晤係我地留底啲垃圾 佢地無得撈啦

多數做過服務業性行業嘅人先會明樓主

我試過被遲到嘅人撞瀉咗啲爆谷
應該入邊個數？

喺銀幕隔離嗰個門口
唔係戲院正門

利申：會

一句講晒咪又係怕蝕底

其實一般香港人都好有手尾
基本唔洗諗 自己會慣性帶走自己啲垃圾至係

咁執野屌唔執野個班咪又係怕蝕底

新腥港人/民智未開既暴發戶/小學雞 除外

講咗唔係間間都有

成個社會倒退咁

汁啦柒頭

樓主係咪一完咗場喺門口講「多謝哂，請小心梯級」果d員工

願意花時間花精神打長篇大論合理化自己
唔願意花舉手之勞順手掉埋自己製造既垃圾

自律俾晤自律既人 問返 你自律係因為怕蝕底俾我呀

睇得垃圾英雄片 啲人咩質素預咗啦

唔好再公德心 唔公德心

邏輯問題
Ikea寫到明要自己執我會自己執
佢就自然請少啲人，食嘅嘢平啲

戲院呢？請你返嚟就係要你執垃圾做清潔，咁啲客就自然唔expect 要自己執架啦
好似你地咁講係社會風氣問題嘅話，如果香港戲院文化係啲客自己執返啲垃圾嘅，我係膠層都唔會仲請咁多冗員返嚟hea啦

大佬，執垃圾係你本份，人地自己執係人情，唔執係道理喎

次次睇戲都拎埋d垃圾走

按返佢地個邏輯每個月比左家用老母叫佢幫自己洗腳都得
更加唔洗講幫手洗下碗倒下垃圾
因為有錢比

但m記啲清潔姐姐唔會屌啲客唔自己執
因為佢知道清潔係佢本份

以前咬庶幫仲猖狂wo

之前英國讀書, 戲院完場既情況係仲衰過香港

不過香港乜春都唔識清理番, 食完m記又放係到, 食完大家樂又放係到

應該真係教育下自己搞店拿番個盤去個堆車到, 鬼佬frd見到都話點解咁奇怪

留番啲塵俾你掃

唔
即係你仆街就唔可以話人仆街
你煮野廢就唔可以寫食評係咪咁

連登仔：
你冇公德心
你唔自律
你冇家教
員工廢員工既事
唔到你

係，鬼佬分分鐘仲差
我係倫敦睇左兩次，兩場目測只有一半人左右會自己拎番垃圾走
第一次果場有一大半都係黑人，佢地基本上食爆谷係食到周圍都係+唔會自己扔
利申冇racist, 純粹陳述果日見到既野

琴日我睇完都見有好多人唔掉自己啲垃圾就咁擺喺度
我自己有拎返啲垃圾走，見啲人唔拎我都會話人冇功德心
但啲人冇反應
啲人老馮有人執垃圾所以唔自己掉

住個邊多黑人同差仔既話地下一定勁多咖啡杯

連登仔：
最緊要老細賺錢，
就算老細安排得唔好都唔係老細嘅錯，係顧客嘅錯！

叫你老細請多幾個人囉
我放喺汽水位唔係扔落地又唔撚得呀？

利申：次次都自己扔，但唔係老奉

M記價錢平，美國係要客人自己執tray，因為無畀tips

但戲院賣既食物相對昂貴，正常係包埋清垃圾

你鐘意執走垃圾係你既事，但唔好將依樣野責任化

住台灣嗰陣成日入戲院睇戲 因為真係太平
4十幾蚊港紙包埋爆谷嘢飲

講返第一次台灣睇戲完場果陣 因為無掉杯野飲就比我個台狗朋友屌到我仆街 望返轉頭先見到成個戲院真係無乜垃圾 果下先發覺 香港人真係冇乜公民素質 根本同大陸狗一樣 我哋點睇人哋點睇我哋 從此我連食M記我會儘量將個盤遞埋比姨姨 自己做返好自己 當係舉手之勞 公民責任

就係你呢啲垃圾心態害撚死人 本份大撚晒？出糧大撚晒？咁你第時要ot咪撚嘈 你老細有出糧俾你

真心唔係歧視
但有一班黑人/啡色皮膚中東樣果班
公德心同蝗真係有得揮

OT 即係 overtime，本身份糧唔包

佢哋一味講公民責任，完全漠視消費者權益。

你份糧包撚埋受氣 俾老細屌係應份 到時俾老細屌唔好上連登搵安慰

戲院清潔員嘅職責就係清潔

我未聽過香港有受氣員

清潔員職責係清潔 咁啲客憑咩屌佢地？佢地份工個名都冇受氣兩個字啦

佢副尊容加埋佢個心地，真係除左講恭喜，諗唔到其他可以同佢講

以你咁既邏輯咁啲清潔員憑咩屌啲客

講到尾片清潔好正確咁，排得密係戲院安排既事啦

咁以你嘅邏輯 啲客又有咩資格屌啲清潔員

你既消費者權益 咪係享受套電影同你買既野食
你仲可以享到盡 放低埋你食完所製造既垃圾
咪等人執囉
一句消費者權益 咪一樣漠視左公民責任

同意，我會自己清走，其實自己執返有幾難？
d人話戲飛錢包埋，邊度有寫包埋？？on7 鳩
如果人地戲院高層有問題，都係高層問題啫，點可以拎做清潔果d人發洩。

佢又會答返你 張飛有寫一定要執走自己啲垃圾咩
大佬 乜都要寫哂出黎 先識做咩 廣告都有教你晤好隨地亂拋垃圾啦 根本就係個人問題

公民責任就係盡量保持地方清潔，例如我唔會整到周地都係汽水爆谷。

公民責任係要有
但唔係對商業機構負責任

有人屌清潔員咩
樓主而家屌客wor 但係

戇鳩
不如你話我知本份都唔使做請你返嚟做乜啦

你攞ot做例子
好喇咁如果當初簽約講到明份人工要ot嘅我有乜資格嫌三嫌四 掉返轉嘅我ot係人情，唔ot係道理

你做得戲院都寫到明工作包括清潔架啦，咁你嘈啲乜？

以前我會撐你

但我試過幾次明知有片尾 問親戲院職員都話冇
屌你老尾你班仆街同事都老點我 想我快d走後
機會比左好幾次 間間戲院職員都話無片尾

之後，我就連無片尾既戲都坐到最後開大燈
掃撚哂d爆谷汽水落地下 有排你地執

唔好怪我 怪就怪你班同事前輩老點我在前

佢地連莊閒都唔識分
大佬唔係話掉垃圾呢個動作好難好麻煩
但唔好老奉咁出嚟屌啲客唔掉垃圾
正如m記啲清潔姐姐唔會出嚟屌啲客唔執走個盤一樣

你就真係冇家教啦
教到你咁冇修養

拎埋走有幾難，落完樓梯就有大大個垃圾桶，你岀院都要經過既 做多步洗死？市民質素都係軟實力既一種 人地國家地方既市民有教養 去邊都有人欣賞

做多步都唔肯仲要話人地人工包埋既，同支那人有咩分別？

換句講法呀，你老闆同你講你份人工包埋ot同受氣咖，你會唔屌你老闆？

你晤掉垃圾 晤通啲員工會指住你個鼻 話屌你老母做乜晤自己掉 晤會呀嘛 你可以晤做呢個動作 但晤代表個個去睇戲既人同你一樣 主動肯拎去掉個班 明顯比你地更自律同有手尾囉 你句莊閒都晤識分 同個啲大陸人講既 要不是我們xxx 你早就完蛋了 有咩分別

佢地會羨慕人地日本點解啲環境質素咁好 但又晤睇下自己做過啲乜

係呀，得個講字，然後品格照舊，差在仲未隨街大便

咁你知唔知點解人地唔會屌啲客唔執嘢呀
因為人地知道自己本份係啲乜，知道自己價值係啲乜，知道腦細請自己返嚟就係要執垃圾，唔係掉轉頭怪個客唔做自己要做嘅嘢呀

講左咁耐仲停留喺有家教有手尾識自律呢啲攞光環嘅層面
用你個死人腦諗下，個個都自己掉垃圾執返個盤嘅話你腦細仲會唔會請咁多人返嚟行行企企啦。

或者我簡單啲講
想全世界都咁有手尾執乾淨個位先走嘅，可以好似ikea咁寫到明要自己執，腦細們連最低工資都可以慳返

事實唔係佢份人工包埋，而係佢工作本份之一
如果當初入職個陣講到明你份人工包埋ot包埋受氣嘅，而你又ok無問題嘅咁你依家有乜資格怨

晒9氣
戲院學Disney check袋咪無事囉

你冇改錯名
刨post啦柒頭

就係因為有你呢啲仆街，所以咪搞到人地做多咗囉屌你老母

刨post啦柒頭

睇到你講呢啲都唔撚想刨啦戇鳩，好撚閪

首先要個個都肯做 起碼你一定晤會囉
你呢啲咪係 消費者權益大於你既公民意識囉
就算張飛有寫明要執走自己啲垃圾 你估個個都肯做
最後咪 一樣要請班人黎執 講到定規則啲人就一定跟
有法例同法律去規管人好多晤岩既行為 咁啲人係咪晤會去犯罪 照你既邏輯去諗 咁晤洗請警察同好多公務員啦
有文明規定晤準亂拋垃圾 咁就咪晤洗請清潔人員？
麻煩你都用下你既死人腦啦 就係你呢啲自私心態
成日用一句人工包埋去概括 將你啲不合理合理化

如果份份工都講到咁清晰 咁晤會有打工仔 呻辛苦啦
因為佢地自願嫁啦 無資格怨
Btw 如果你係老細 你試下 請人講到咁白 睇下有幾多人肯做你份工

所以你咪一直都係咁柒
邊隻眼睇到我無執過野

呢啲咪又係啲比幾個臭錢當自己大爺果啲人

佢地永遠都用個幾句 人工包埋， 我做左 你咪無得撈， 做得呢份工 你預左啦， 你收得咁貴 包埋嫁嘛
去概括 人本身應該要有既自律行為

呢d野唔駛人講 自己做
就算講左唔肯做既人都係唔會做 晒鳩氣

我自己一向都執走垃圾既
不過睇完依個post講到自己執垃圾係應份既咁樣 我以後都唔會再自己執走啲垃圾

明明人地執走啲垃圾只係體諒班前線員工既good gesture
點知你地就講到好似應份既咁

不如你地問下迪士尼做乜食水咁深
同埋好想屌鳩啲On9(包括老，中，青)做乜撚嘢成日都要喺戲院影相？！？！為咗個Snapchat,instagram,同WhatsApp,要比人屌，值得咩
我地捉啲細嘅會比啲父母屌，乜撚嘢家教
利申 戲院員工

痴撚線

睇戲執垃圾走點樣可以吹撚到去公民意識
戲院係私人地方
同效野公園執垃圾走
係完全兩回事

後者係同公民意識有關
但前者一啲關係都無

巴打你係麥記、大家樂食完野會唔會自己執返個盤？
你係酒樓食飯會唔會自己執返乾淨張枱？

戲院影相騷擾到同場歡眾
性質已經完全唔同

巴打不如你去酒樓指住啲人鬧佢地無公民意識啦

如果話要尊重套戲 ，首先就係唔影相，其次就係帶嘢食入嚟唔緊要，食到周圍都係都唔緊要啦，唔好帶咩繼x香x雞啲咁重味，成間院都聞到同騷擾到其他人無分別啦，最後就係，食物垃圾都唔敢再奢望有人會自己掉，但鼻涕眼淚，總之就係紙巾啦，求下各位老細可唔可以自己有翻小小手尾掉翻

咩繼x香x雞

至撚憎啲人係間房到食啲好濃味既食物

x光x香x會唔會好啲？

將公共地方同私人商業地方混為一談

垃圾撚最黑人憎

香港人講公德心真係同大陸人無分別
而連登仔講差嗰方面真係連大陸人都望塵莫及

螳蟲

果條柒碌

呢個帖都唔少仲聲大大